乜撚野香港獨立，不撚知所謂！

打飛機打到傻撚左？
比你真係爭取到 你搵邊撚個黎做總統呀？
一獨立 中國派落黎嘅走狗就全部收皮 一夜間要處理幾多野呀？你估自己玩緊sim city呀？

成班憤青諗撚埋啲不切實際嘅野 根本就無可能

淨係講所以黎自大陸嘅資源一夜斷絕 第日你問邊個攞呀？飲屎水呀？

所以話呢 有書唔撚讀 係到搞屎棍 你老豆老母真係死唔眼閉 生著個敗家仔

我打埋依篇野就去開工啦 你地慢慢搞你啲垃圾活動 唱完今天我就好準備第二朝起身返工啦

咪踢爆人啦

唔撚屌醒佢地就一日到黑發埋晒啲中二夢架啦

聽日要返工，不了，不如唱埋首歌就去食飯？

唱完就食宵夜架啦

都好，趕得切返工

中二病

一夜變非洲不是夢

五毛圍爐區